iOS 13 未出，但已經出咗iOS 13.1 pb1同db1？！

iOS 13.0 嘅pb 同db 都即接升咗去iOS 13.1 嘅beta, 但iOS 13.0 嘅public version 都未出，Apple 想點？

伏到仆街....唔好UP notification center 覆whatsapp / tg 會hang

認真？ ！我啱啱先up完，我一陣試吓，睇下有冇你個問題先

iphone 8 更新勁耐
感覺有20分鐘

平時勁快

丁屎留明

條bar load曬
但無反應
hold左好耐啦
按關機制
又話 iphone will restart when update completes

啱啱試咗，我冇事喎，係咪你部機有問題咋

我部iPad 2017 (developer beta) 加iPhone 7 (public beta) 更新嘅時候都冇呢個問題喎

XS MAX

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

用緊xs我都有呢個問題

pb or db?

我x都有覆唔到WhatsApp嘅問題
想down翻做13.0
求救

用咁耐都係 13.0 beta8 最好

DB 你呢?

iPhone pb，iPad db。iPhone冇事，但iPad唔會用WhatsApp，所以唔知係咪真係因為DB所以有事。可能DB有事，PB冇事

Pb

但我pb 都冇事

Db 正常

離正式版不遠了